有無近視巴打配過有度數太陽眼鏡

我550度近視 rayban款 有職員話度數深 整出黎會太厚
有d鋪又無講到咁嚴重

有無巴打分享下

係會好厚 個框太大
而且個鏡片一定冇rayban原裝鏡片靚 就好似換走iphone個mon轉代用咁

鏡片黎黎去去58 62 一般都係買呢款
雷朋 RayBan太阳镜男女 RB3025开车驾驶墨镜官方旗舰店眼镜蛤蟆镜【包邮】
【在售价】598.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥0XNK006hiyd￥ ，打开【手机淘宝】即可下单

近視配oakley唔覺得太厚